施政報告前哨討論（房屋及發展）

聽日777就會出施政報告（剩係讀一個鐘唔知想點）

其實首置盤呢d鐵膽之外會唔會仲有咩會講？

Fyi

除咗首置，應該都會講下啲新發展區

預計除左提首置盤之外都應該會提下洪水橋

洪水橋果頭有好多貨櫃場，即係政府講嘅棕地
今日土地供應小組會開會傾呢啲棕地用途
可能會配合施政報告一齊講？
但如果咁遠起樓會唔會吸引到人去住？

不過唔知佢1個鐘會唔會講埋呢單
自己住開果頭其實都睇到好多地方係準備發展緊

印象中嗰邊交通唔算太方便

個網話遲下會有地鐵站，不過幾時有就唔知喇

個時傳起個洪水橋站連去八鄉/錦田

應該係西鐵線其中一站？